BUDGET 一萬 求做INTERIOR DESIGN DESKTOP LIST

唔該可以打埋MON 想要好D 既MON🤔

iMac 21.5